有冇人抽美國綠卡？ 個網好似比香港政府block左

事緣係咁嘅由於個抽獎今日截止，所以呢我呢四五日日日都不停去呢個網站填表。首先我要講第一版同埋個驗證係可以load到嘅，表格極都load到嘅。

點知每一次填完表之後呢，㩒個傳送按鈕之後就會斷網㗎啦。
手機:
無論有冇開到VPN都係以下呢張圖

電腦都係就算我有冇開到VPN用埋唔同品牌嘅browsers:

有冇手足知道咩情況？

我用手機load到表格，有開vpn

推

表格係load到，你有冇填埋之後遞交？

佢係遞交嘅時候出問題

Push

me2

You must upload your digital image as part of your entry. Your digital image must be: In JPEG (.jpg) file format Equal to or less than 240 kB (kilobytes) in file size In a square aspect ratio (height must equal width) 600x600 pixels in dimension